點解老母要逼人讀書咁膚淺？

相信大家對「電競」呢個term一啲都唔陌生，話說小弟都係有意將來投身電競呢一門行業，咁我做左好多資料搜集，睇下到底lol要咩牌位先掂到個門檻，結果發現原來起碼要韓服大師。

我睇完即刻灰左，唔好話韓服大師，我連台服都係得金牌。可能你地睇到呢到就想抬走我，但係我想講其實有啲職業選手都係銅牌起步。

有一個職業選手講過一句咁嘅野：「不放手直到夢想到手」，聽完我真係覺得好熱血，我不禁思考，人只活一次，有夢係咪就應該去追？於是今年停課嘅所有時間，我全部用曬嚟訓練LoL，終於金4升到金2，我覺得自己嘅牙叔、劫有faker咁嘅水平，比起doinb呢啲用坦混分嘅中路，我覺得我去打都可以攞到世界冠軍，我覺得自己大概有大師實力，但係一嚟隊友太雷，二嚟我又冇電競椅嗰類設備，搞到一直爬唔到分。於是我問我屋企人可唔可以買電競椅、電競滑鼠、電競鍵盤，點知我呀媽係咁鬧我不學無術、正係識打機、正廢柴，仲話生舊叉燒好過生我。我真係唔明點解啲家長唔可以尊重下年輕人嘅想法，其實打機都可以有前途架，點解一定要逼人讀書咁膚淺？

咪扮夢

好撚熱血
有書唔讀 有女唔屌 要打機
真男人 好撚有事業心

拉

因為係香港讀書叻 做人做事廢都可以拎三十幾四十萬人工
林鄭就係成功例子

講中左？

coco

電競 根本係有錢先玩到 你成功到咪搵到(我都祝你成功) 你萬一失敗左 書又讀唔成 咁可以做咩

潮文 金4升到金2

Btw鍾培生都唔想再投資落去啦
香港電競真係笑話

咁既水準想做潮文?

你樓主分身

拉咩

拉拉拉 哈哈哈

有能病食藥啦 放針狗

樓主既老母浩能肉酸

好熱血呀 支持！ 香港未來的運輸業就靠晒你啦！

佢身有屎